[突發]香港繼續有得賣廚師腸

大昌行好嘢

認真
太咸，少食為妙。

本公司一直與不同的生產商合作，會繼續在香港分銷「美國廚師牌雞肉腸」

有幾間生產商製造呢隻牌子？？

係大陸拎啲病豬黎整

知唔知咩叫雞肉腸？

賣一包少一包

知唔知咩叫大陸

有唔同生產商整同一款廚師腸? 即係點

雞肉腸呀

貼牌

國產廚帥牌 廁師牌

懶醒到

我都想借個膊頭俾Archie 瞓

大雄：你根本不懂技安！

以前無咁咸
而且好食好多
唔知幾時變成咁